<resources>
    <string name="app_name">RGB-подставка</string>
    <string name="about_info_text">Это приложение осуществляет связь подставки и смартфона
        пользователя через Bluetooth-соединение. Вы можете выбрать один из режимов работы устройства,
        а также создать свой собственный режим при необходимости. При дальнейшем использовании
        приложения все режимы, кроме предустановленных, можно редактировать и удалять.</string>

    <string name="how_to_add_device">Чтобы подключить устройство, выберите его MAC-адрес в выпадающем
        списке (первый раздел, иконка со значком \"+\"). Каждое устройство имеет уникальный адрес, указанный
        на Bluetooth-модуле внутри корпуса. После нажмите на кнопку \"Подключиться\". Если внизу появилось
        уведомление об успешном подключении, вы все сделали верно. Обратите внимание: на вашем устройстве
        должен быть включен Bluetooth.
    </string>
    <string name="how_to_add_mode">Чтобы создать собственный режим, перейдите во второй раздел (иконка с тремя полосами), а после
        нажмите на кнопку \"Создать режим\". Введите название своего режима, а также \"красные\" границы
        температуры. В выпадающих списках выберите цвета для каждой границы. Необходимо заполнить каждое поле,
        иначе приложение не сможет создать ваш режим. Также обратите внимание на то, что значения температуры
        должны увеличиваться (т.е. сверху должно находиться минимальное, а снизу - максимальное). После выполнения
        всех условий нажмите кнопку \"Создать\" и обновите раздел, нажав на его иконку.
    </string>
    <string name="how_to_use">Для сохранения устройства и обеспечения его долгой работы соблюдайте следующие правила: не переворачивайте
        подставку вверх дном, не подвергайте корпус воздействию температуры свыше 100 °С, при попадании жидкости
        на поверхность подставки протрите ее сухой салфеткой и убедитесь, что вода не попала внутрь. Если внутренние
        компоненты все же были намочены, немедленно выключите питание устройства для избежания короткого замыкания или
        возгорания и обратитесь к специалисту. Будьте аккуратны при смене аккумулятора устройства, соблюдайте
        все правила техники безопасности.
    </string>
    <string name="my_links">Если вы не нашли ответа на свой вопрос, можете написать на электронную почту разработчика:
        ksenikos7@gmail.com
    </string>

    <string-array name="colorsNames">
        <item>Красный</item>
        <item>Зеленый</item>
        <item>Синий</item>
        <item>Фиолетовый</item>
        <item>Голубой</item>
        <item>Желтый</item>
    </string-array>
</resources>