<resources>
    <string name="app_name">RGB-подставка</string>
    <string name="about_info_text">Это приложение осуществляет связь подставки и смартфона
        пользователя через Bluetooth-соединение. Вы можете выбрать один из режимов работы устройства,
        а также создать свой собственный режим при необходимости. При дальнейшем использовании
        приложения все режимы, кроме предустановленных, можно редактировать и удалять.Данная подставка
        сконструирована на основе платы Arduino в рамках школьного проекта, поэтому она
        может иметь некоторые недоработки. Обратите внимание, что данное устройство является предметом
        декора, а не точным измерительным прибором. Не гарантируется точность измерения температуры ввиду
        различных физических погрешностей.
    </string>

    <string name="how_to_add_device"> Для начала зайдите в меню \"Bluetooth\" в настройках вашего смартфона
        и произведите сопряжение с умной подставкой. Для этого удерживайте кнопку устройства зажатой и произведите
        поиск Bluetooth-устройств. Когда устройство обнаружено, необходимо подключиться к нему, введя пароль: \"1234\".
        Теперь устройство находится в списке сопряженных с вашим смартфоном устройств. Чтобы подключить устройство,
        выберите его MAC-адрес в списке
        (первый раздел, иконка со значком \"+\"). Каждая подставка имеет уникальный адрес, указанный
        на Bluetooth-модуле внутри корпуса. После удерживайте кнопку на умной подставке и нажмите на кнопку
        \"Подключить\" в мобильном приложении. Если внизу появилось уведомление об успешном подключении,
        вы все сделали верно (не отпускайте кнопку на подставке, чтобы загрузить режим!). Обратите внимание:
        на вашем устройстве должен быть включен Bluetooth. Если список сопряженных устройств не появился,
        обновите раздел, нажав на его иконку.
    </string>
    <string name="how_to_download_mode">
        Чтобы загрузить режим на умную подставку, для начала выполните пункт выше - подключитесь к устройству. Убедитесь,
        что смартфон подключен к устройству, а кнопка на подставке все время остается зажатой. Если это так, зайдите во второй раздел
        (иконка с тремя полосами) и найдите нужный вам режим. Теперь нажмите на кнопку с зелёной стрелочкой и ожидайте. Внизу
        появится уведомление, извещающее либо об успешной загрузке, либо об ошибке. Если настройка устройства завершена, вы можете
        отпустить кнопку на подставке.
    </string>
    <string name="how_to_add_mode">Чтобы создать собственный режим, перейдите во второй раздел (иконка с тремя полосами), а после
        нажмите на кнопку \"Создать режим\". Введите название своего режима, а также \"красные\" границы
        температуры. В выпадающих списках выберите цвета для каждой границы. Необходимо заполнить каждое поле,
        иначе приложение не сможет создать ваш режим. Также обратите внимание на то, что значения температуры
        должны увеличиваться (т.е. сверху должно находиться минимальное, а снизу - максимальное). После выполнения
        всех условий нажмите кнопку \"Создать\" и обновите раздел, нажав на его иконку.
    </string>
    <string name="how_to_use">Для сохранения устройства и обеспечения его долгой работы соблюдайте следующие правила: не переворачивайте
        подставку вверх дном, не подвергайте корпус воздействию температуры свыше 100 °С, при попадании жидкости
        на поверхность подставки протрите ее сухой салфеткой и убедитесь, что вода не попала внутрь. Если внутренние
        компоненты все же были намочены, немедленно выключите питание устройства для избежания короткого замыкания или
        возгорания и обратитесь к специалисту. Будьте аккуратны при смене аккумулятора устройства, соблюдайте
        все правила техники безопасности.
    </string>
    <string name="my_links">Если вы не нашли ответа на свой вопрос, можете задать его в письме на электронную почту разработчика:
        ksenikos7@gmail.com
    </string>

    <string-array name="colorsNames">
        <item>Красный</item>
        <item>Зеленый</item>
        <item>Синий</item>
        <item>Фиолетовый</item>
        <item>Голубой</item>
        <item>Желтый</item>
    </string-array>
</resources>